愛情

人年紀大左真係好想搵個簡單啲嘅女仔
唔使諗咁多野咁樣陪對方，過埋下半世
平平凡凡咁過日子 唔想再失戀因為真係好累了

樓豬起碼有戀可失

你大啲都有 放針

唉 我都想
簡單 平凡係香港已經難做到

好想要平凡簡單嘅愛情

咪就係 我都想失戀啊

重新了解一個人真係好麻煩

我呢啲獨男想搵個簡單女仔 一齊得傾下計都好滿足了
偏偏 自己圈子細,交友apps既女仔要求又好高...
完全搵唔到個pool出口係邊

留tg

真係唔知點樣可以重新認識一個人

好掛住佢 好心痛 好想死

無戀喎

+1